應該洗冷氣定換冷氣

部野都用左7年 上年較幾多級都係吹啲閪風出黎 有時凍 有時熱到on9 係咪應該要換？

換既話好似得p記仲係日本機 其他都係支那美的／格力？

換啦，屋企用小涼拌幾好

清，香討屌日立屌到撻皮喎

你應該諗下, 今時今日咩人先會上鄉討

窗口機應該冇日本造
樂聲R32好似係台灣
但啲人話變頻低頻聲嘈住訓

2001年2匹大金分體運作正常

換唔換好？

要換就要要搭棚，又要買新機，
但換左變頻用電真係會平左..

而家邊部可以捱多20年？

換咗變頻大約慳電三成
唔會忽冷忽熱之餘仲會寧靜好多 所以其實貴買平用

利申：冷氣佬

裝分體 包冇後悔

咁你又有冇計過要幾多年先回到本
仲未計變頻板成日會壞

關咩事，人地真係議事論事
有晒數據同體驗，咁都無參考價值？

無壞點解要換

全屋做梗油漆
20年，唔知仲行到幾耐

分體冇壞就唔好換啦
仲要舊時大金質素咁好

我都覺得好神奇…
仲好靜，夠凍…

唯一缺點好黃

我有兩部十年既變頻都未壞過

我既建議係壞先換
你換部新既，可能5年後又壞
但你而家呢部，分分鐘頂多3-5年都仲得

我覺得三夌好好用。

我房用4份3匹小涼拌較到最細都凍到仆街，要開門訓

如果樓市方面，日日gogogo, 講咗十幾年
高登連登支爆論長輸

但discuss 真係好多打手&深藍， 文匯報打飛機
連登就深黃， 大紀元打飛機
一邊見政府就屌， 一邊見政府就支持

我鋪頭，上一部panasonic 1匹，自己安
七年先死，重要死因係漏雪種，唔係死Pcb
利申:前冷氣佬

食電條數，其實一樣
無論你換定唔換，20年成本係一樣

自己用amp錶，夾下而家用幾多電
再去睇下新model用電量
再每一年run hr*20年，你會知

利申，一個月$3000電費

部分體用左十年想換
除左搭棚
係咪連喉都要換埋
因為入曬牆冇預生口位

我岩岩裝修，我個裝修師傅話，十年貨仔可以換機唔換喉

真係？
如果係1.5分體係咪淨係換得返1.5？

係咪淨冷換變頻冷暖都唔洗